如果呢一世人只可以同會員 車頭大燈 講一句說話 你會講乜?

我先

屌你老母

無人識佢 橙

hi手足

惹埋咁多性病都冇人識 橙

屌你老母

雞蟲燈

屌你老母呀fatc

垃圾

有女就收皮啦傻鳩屌你老母爛臭梅毒愛滋臭化閪

佢有過黎咩

垃圾港女快d俾辛吉德無限中出再搵阿里爸爸做養父養埋隻死賤種啦

屌你老母留名

屌佢老母